Hij werkte zelf in een staat van grote opwinding, maar hij controleerde , nam twee of drie korte ademhalingen, inslikken zo vaak en reikt zijn hand naar mij zei, in een geruststellende manier, "I ain't going te laag, lieve jongen!"
Hij had zo verwarmd zichzelf dat hij meenam zijn zakdoek en veegde zijn gezicht en hoofd en nek en handen voordat hij kon Verder kan. "Ik had gezegd dat Compeyson I'd hit dat gezicht van hem en ik zwoer Lord smash mine!
Om dit te doen.
We waren in dezelfde gevangenis-schip, maar ik kon niet meer bij hem voor lange, hoewel ik probeerde.
Eindelijk kom ik achter hem en sla hem op de wang om hem uit en maak een spetterende één voor hem, toen ik werd beschouwd en in beslag genomen.
Het zwarte gat van dat schip oorlog niet vastberaden aan een rechter van zwart-gaten die kunnen zwemmen en duiken.
Ik ontsnapt aan de wal, en ik was een verborgen tussen de graven, elkander benijdende ze als was in 'em en al over, toen ik voor het eerst zie mijn jongen!"
Hij zag mij met een blik van genegenheid die hem bijna weerzinwekkende voor mij, al had ik voelde erg jammer voor hem.
"Door mijn jongen, ik was giv te begrijpen omdat Compeyson was op hen moerassen .
Op mijn ziel, ik denk half ontsnapte hij in zijn terror, behoorlijk af van mij, niet wetende dat het was me echt wel aan de wal.
Ik gejaagd hem omlaag.
Ik knalde zijn gezicht.
"En nu," zegt dat ik 'Het slechtste wat ik kan doen, terwijl het zich niets voor mezelf, ik sleep je terug.'
En ik had gezwommen, trekt hem aan de haren, als hij gekomen was en ik zou een kreeg hem aan boord zonder de soldaten.
"Natuurlijk had hij de beste van de laatste,--zijn karakter zo goed was.
Hij was ontsnapt toen hij werd half wild door mij en mijn moorddadige bedoelingen; en zijn straf was licht.
Ik zat in een strijkplank, opnieuw voor de rechter verschijnen en verzonden voor het leven.
Ik heb niet voor het leven, lieve jongen en Pip's kameraad hier."
Hij veegde zichzelf opnieuw, als hij had gedaan, en daarna langzaam nam zijn kluwen van tabak uit zijn zak en geplukt zijn pijp uit zijn knop holes en langzaam gevuld en begon te roken.
"Is hij dood?"
